其實大學既entrepreneurship program有咩用

俾垃圾band3仔提升能力